天講個巴士司機係毒撚

有反社會人格

有夜神月嘅中二病去制裁壞人

聽講你係雞

做乜勁？毒撚判官

拉晒啲毒撚去打靶就啱

天講？即係個天講？

天機不可洩漏，樓主大撚鑊喇

你似毒撚判官多D

哦

發夢果陣見到

啲毒撚又燒的士又盛

有毒撚比腐皮

啲毒撚廢老前廢老後，其實最廢果個係自己

地講呢？

海講

天地人三才

讀多啲書先講嘢啦傻閪

河講
火講
水講

康講仁

應該個個跑馬日黎一單
解決人口老化問題

日本有單去老人院殺廢老

低鳩b

樓主係咪支那落黎仲講緊唔咸唔淡廣東話

禾刀唔豬梨廣嘜